(gay) 覺唔覺hehe好難識人 (208)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

頭香

lm208

Lm

咁啱返黎望就有新po

回家路上留名

十個ex?

留名食花生

情場老手

。。。。。。。。
情人節尾牙？

恭喜哂

好sweet

。。。。我乜柒都無

屌。。我都係

低質要接受嘅命運
利申已接受

都係 我都接受咗了

如果要食精液燒賣先出到pool
我寧願做單身狗

擁抱一下取暖ok？

你洗乜食

congratulations

有同樣嘅煩惱
勁cute

可能佢都有上連登

hehe

其實自己一個更開心

？

明，冇咩事我出返去先

咁講姐
生命滿希望

唉屌，見到緬甸單嘢 心噏

幫我轉運

洗屎眼

希望可以快啲停落黎

你想做咩

你污糟咗

洗返乾淨了
但點解你會見到

你估下

唔通你奶過

無 聞到有臭味

我今日冇見過你冇屙屎先會咁

對唔住

酒店今日特別多人

唔講你g

屈哂機

早

屌 眼瞓到。。。。

早晨

想放#1

你係

...

好衰

你係米字邊

幻幻。。。

真

不嬲搶人仔先係最好嘅選擇
有佢條女仔擔保
唔係啲a0毒撚賣剩䉀

ok
我鐘意。。。。

黎我屋企
我收留您

我都覺
鐘意直仔=send cv去地獄

咁您繼續鐘意直仔。。。

好台劇

咁樣真係好傻豬仔

嗨嗨

呢個世界有你地班死基佬都喺好事，至少呢種毒瘤唔會傳到比下一代

又要屌又要成日入黎

慘得過你成日上連登開po又唔好笑
開左幾年既po加埋既回覆都唔夠一個gay po多
最後要入黎最憎既地方講d垃圾拎存在感
希望你早日搵到人生意義啦下

好撚想屌閪

好撚想影相又想打牌

武武

我都想

幾時

Now

Ok

Same

屌 遠到
不過我有968

968算好快

我總站 西隧前勁慢

一係112定102過紅隧，之後喺旺角268x 咁樣都應該快？
利申冇試過

咁麻煩 968瞓覺好過

通常我都搭968

The weeknd halftime show

勁憎小魚

你自己知自己問題咁咪改
唔係一句人地知你係咁 你就由得你自己係咁

追哂了.....

叻

我有戴
早排好hit個個日本個個磁力繩

又無圖